%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
%  Fichier : dddk.tex
%    Modif : lun. 17 janv. 2022 10:29
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[french,twocolumn=off,DIV=12]{scrreprt}
\KOMAoptions{chapterprefix=false}
\setcounter{secnumdepth}{-2}

\input{preambule}

\begin{document}

%normalement, c'est inutile en dehors de « : » mais certains packages sont mal fichus alors ça ne mange pas de pain.
\shorthandon{;:!?}
\input{titre.tex}
\maketitle

% Commencer avec la table des matières
\newpage
\tableofcontents

% raison de la rédaction
\input{intro.tex}

% Les chapitres
\input{chap01/chap01.tex}
\input{chap02/chap02.tex}
\input{chap03/chap03.tex}
\input{chap04/chap04.tex}

% bilan du texte
\input{bilan.tex}

% pour mettre les index dans la table des matières
\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Index}
\printindex

% Explications sur la licence à voir pour sa position future
\input{licence.tex}
\end{document}


